¿A qué se refiere la descentralización de servicios web?
Es la separacion de un servicio web en componentes mas pequeños permitiendo un mejor mantenimiento de estos.
¿Cómo puede implementarse un entorno con servicios web disponibles aún cuando falle un servidor?
debido a que a los servicios se pueden implementarse en diferente servidores por lo que cuando uno falla otro 
podria sustituirlo